又大爆升 IFC開始多傻淡

夾到年三十晚

夾撚到你仆街
呢個gif係我上年出
就快一年 傻淡都仲未死晒

夾淡 夾淡
夾到年三十晚～

點解係遠熊變近熊

遠熊要巨裂口先會直接啪
平時通常變左近熊 之後先死

10/10